【侮辱國歌】CBA外援奏國歌叉腰「瞌埋眼」 首罰停賽罰款1萬

BLM

中共真係離死期不遠。